疑似又有義士跳樓

今朝近6點半嘅時候，經過長沙灣青山道近永隆街，見到有警車，有綠布遮住咗，唔知係咪因為又係反送中義士犧牲，但係見到好心痛